今晚六合彩好易中！1.4.5.6.42.43(8)

三獎可能派2萬以下

分咁少好彩唔中

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

真係有人買123456

二獎只派16萬，頭獎竟然無人中

三獎都有3萬幾

頭獎冇人中

咪係，1.2.3.4.5.6.41.42.43.44.45.46覆式，十蚊注9千幾，就今世茶煙飯都 搞撚掂

屌 早知買 中4個字